其實除左三八婦女節，仲有國際男士節

國際男人節（英文：International Men's Day，簡稱IMD）是國際上每年舉行的慶祝男性作出的貢獻的紀念日，通常設立在11月19日。該活動由托馬斯·奧斯特於1992年2月7日創辦，並於1999年在特立尼達和多巴哥重啟。馬耳他是慶祝國際男人節最久的國家，自從1994年2月7日來從未間斷。

雖然成日比人忽略，但大家唔好唔記得係有男士節，如果咁都唔在乎就唔好怪女權撚當道

男士節要送戒指比心儀女性

肥絲大隻節

2010年11月19日，香港舉行了男人節「Blessed Are The Men」的主題特別活動，邀請全部男性在11月19日當天免費乘坐東涌昂坪360纜車往返一圈。

香港最後一次有慶祝活動可能要追溯到近10年前

師兄駛唔駛夾錢比你驗智商？

女權：男人慶祝國際男士節係赤裸裸既父權主義 #metoo

冇得救

百里香整返個男士節優惠肯定大把連登仔狗衝啦老闆